[K-POP] PRODUCE_X101 討論區(52) 幾時有直拍

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

個個去哂睇con冇哂人

Lm等直拍

好想快啲有直拍呀

一樣樣

掛住睇電視又爆咗post
帶偉仔最新J圖嚟lm先

帶勲b LM

兩個52 ？

唔開新？

LM

帶為食曹lm

直接用呢個？
傾傾下爆post好難受

新po帶住嘈留名
靚仔嘈

曚眼嘈

咁懶架你地

新曹粉❓

係啊嘈粉大家庭